[澳門奶野] 彭博引消息指中國研究海南開賭

澳門人咁乖點解要罰喎

分你一半餅仔去海南。

海南仲要有大海灘玩。

好吸引。

還有黨。感受黨既愛 黨會照顧澳門呢個未來貧窮懸

俾我係中共都想咁做
反正賭錢d 錢點都會去返賭場
點解唔益自己人開賭場要送曬d 錢俾鬼佬賭場

產業單一真係好有效控制地方GA工具